<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Project name="ACE">
    <Package name="Medical">
        <Key ID="STR_2PzD_ACE_Medical_Give_Painkilllers">
            <English>Give painkillers</English>
            <French>Donnez des analgésiques</French>
            <German>Schmerztabletten geben</German>
            <Portuguese>Dar analgésicos</Portuguese>
            <Polish>Podajcie środki przeciwbólowe</Polish>
            <Russian>Дайте обезболивающее</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_2PzD_ACE_Medical_Giving_Painkilllers">
            <English>Giving painkillers</English>
            <French>Donner des analgésiques</French>
            <German>Schmerzmittel verabreichen</German>
            <Portuguese>Dando analgésicos</Portuguese>
            <Polish>Podawanie leków przeciwbólowych</Polish>
            <Russian>Давая обезболивающие</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_2PzD_ACE_Medical_Treatment_Bandage_Basic_Desc_Short">
            <English>Best for all minor wounds and, when elastic bandages aren't available, to treat medium Scrapes, Crush wounds, and Cuts.</English>
            <French>Le meilleur choix pour traiter toutes les blessures mineures et, dans le cas où les bandes compressives ne sont pas disponibles, pour traiter les moyennes abrasions, les écrasements, et les coupures.</French>
            <German>Am besten geeignet für alle kleineren Wunden und, falls keine elastischen Bandagen zur Verfügung stehen, um mittlere Kratzer, Quetschverletzungen und Schnittwunden zu behandeln.</German>
            <Portuguese>Ideal para todos os ferimentos leves e, quando ataduras elásticas estão indisponíveis, para tratar escoriações, ferimentos contundentes e cortantes.</Portuguese>
            <Polish>Używany w celu przykrycia i ochrony miejsca zranienia. Najczęściej stosowany bandaż na otarcia i draśnięcia.</Polish>
            <Russian>Лучше всего подходит для всех мелких ран и, когда эластичная повязка недоступна, для лечения средних царапин, раздавливающих ран и порезов.</Russian>
            <Spanish>Utilizado para cubrir una herida</Spanish>
            <Hungarian>Sebesülések befedésére alkalmas</Hungarian>
            <Italian>Usato per coprire una ferita</Italian>
            <Czech>Slouží k překrytí poranění</Czech>
            <Japanese>傷口を覆います</Japanese>
            <Korean>상처를 덮을때 씁니다</Korean>
            <Chinesesimp>用于覆盖伤口</Chinesesimp>
            <Chinese>用於覆蓋傷口</Chinese>
        </Key>
        <Key ID="STR_2PzD_ACE_Medical_Treatment_Bandage_Elastic_Desc_Short">
            <English>Best for medium Scrapes, Crush wounds, and Cuts. Always better than a basic bandage for all minor wounds.</English>
            <French>Le meilleur choix pour traiter les moyennes abrasions, les écrasements et les coupures. Toujours meilleur que les pansements de bases pour toutes les blessures mineures.</French>
            <German>Am besten geeignet für mittlere Kratzer, Quetschverletzungen und Schnittwunden. Stets besser als einfache Bandagen für alle geringfügigen Wunden.</German>
            <Polish>Bandaż elastyczny służy do opatrywania ran ciętych oraz kłutych. Dobrze radzi sobie również ze zgniecieniami tkanek miękkich oraz rozerwaniami powierzchni skóry.</Polish>
            <Portuguese>Ideal para tratar ferimentos médios escoriantes, contundentes e cortantes. Sempre melhor que a atadura básica para todos os ferimentos leves.</Portuguese>
            <Russian>Лучше всего подходит для средних царапин, раздавливающих ран и порезов. Всегда лучше, чем базовая повязка для всех мелких ран.</Russian>
            <Chinese>一個彈性繃帶包</Chinese>
            <Chinesesimp>弹性绷带</Chinesesimp>
            <Czech>Sada obvazů, Elastická</Czech>
            <Hungarian>Rugalmas kötszercsomag, "rögzítő"</Hungarian>
            <Italian>Kit di bendaggio, elastico</Italian>
            <Japanese>包帯キット (伸縮)</Japanese>
            <Korean>붕대, 압박</Korean>
            <Spanish>Kit de vendaje (Elástico)</Spanish>
        </Key>
        <Key ID="STR_2PzD_ACE_Medical_Treatment_Packing_Bandage_Desc_Short">
            <English>Best for large Crush wounds and Cuts, and medium or large Avulsions, Lacerations, Velocity wounds, and Punctures.</English>
            <French>Le meilleur choix pour traiter les grands écrasements, les avulsions moyennes ou larges, les lacérations, les plaies pénétrantes et les perforations.</French>
            <German>Am besten geeignet für große Quetschverletzungen, Schnittwunden, mittlere und große Avulsionen, Risse, ballistische Wunden und Stichwunden.</German>
            <Polish>Używany w celu opatrywania średnich i dużych ran oraz tamowania krwawienia. Dobrze radzi sobie z tamowaniem ran płatowych oraz postrzałowych.</Polish>
            <Portuguese>Ideal para ferimentos graves contundentes e cortantes; médias ou graves avulsões, lacerações, traumas balísticos e ferimentos perfurantes.</Portuguese>
            <Russian>Лучше всего подходит для крупных дробильных ран и порезов, а также для средних и крупных авульсий, разрывов, скоростных ран и проколов.</Russian>
            <Chinese>用於包紮中到大型傷口, 並防止出血</Chinese>
            <Chinesesimp>用于包扎中到大型伤口, 并防止出血</Chinesesimp>
            <Czech>Používá se k zastavení středních až silnějších krvácení</Czech>
            <Hungarian>Közepestől nagyig terjedő sebek betakarására és vérzés elállítására használt kötszer</Hungarian>
            <Italian>Usato su ferite medie o larghe per fermare emorragie.</Italian>
            <Japanese>粘着フィルム状で、普通から大きめなケガに使い止血します。</Japanese>
            <Korean>중형 또는 대형 상처를 채우고 출혈을 막기위해 쓰입니다</Korean>
            <Spanish>Se utiliza para vendar heridas medianas o grandes y detener el sangrado</Spanish>
        </Key>
        <Key ID="STR_2PzD_ACE_Medical_Treatment_Painkillers_Desc_Short">
            <English>Taken orally to treat mild pain. Safer than morphine, but much less effective.</English>
            <French>Pris par voie orale pour traiter les douleurs légères. Plus sûr que la morphine, mais beaucoup moins efficace.</French>
            <German>Wird oral eingenommen, um leichte Schmerzen zu behandeln. Sicherer als Morphium, aber viel weniger wirksam.</German>
            <Polish>Zabierany doustnie w celu leczenia łagodnego bólu. Bezpieczniejsze niż morfina, ale znacznie mniej skuteczne.</Polish>
            <Portuguese>Tomada oralmente para tratar dores leves. Mais seguro que a morfina, mas muito menos eficaz.</Portuguese>
            <Russian>Взято перорально, чтобы лечить легкую боль. Безопаснее морфина, но гораздо менее эффективно.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_2PzD_ACE_Medical_Treatment_Painkillers_Desc_Use">
            <English>Taken orally to treat mild pain. Safer than morphine, but much less effective.</English>
            <French>Pris par voie orale pour traiter les douleurs légères. Plus sûr que la morphine, mais beaucoup moins efficace.</French>
            <German>Wird oral eingenommen, um leichte Schmerzen zu behandeln. Sicherer als Morphium, aber viel weniger wirksam.</German>
            <Polish>Zabierany doustnie w celu leczenia łagodnego bólu. Bezpieczniejsze niż morfina, ale znacznie mniej skuteczne.</Polish>
            <Portuguese>Tomada oralmente para tratar dores leves. Mais seguro que a morfina, mas muito menos eficaz.</Portuguese>
            <Russian>Взято перорально, чтобы лечить легкую боль. Безопаснее морфина, но гораздо менее эффективно.</Russian>
        </Key>
    </Package>
</Project>
